渣打員工同事請進

話說我想申請渣打 simply cash
皆因見佢迎新有100%現金回
但我兩年前有過渣打信用卡
年幾前cut左
咁我係咪唔係新客戶 拎唔到迎新？

唔係員工, 但都有打算SIMPLY CASH
我睇過好似6個月內冇渣打就得~

我都見到有句6個月嘅野，但佢前面有話咩全新客戶 唔清唔楚咁

只要你12個月內無持有渣打信用卡就當係全新用戶

咁拎完迎新即cut卡會唔會有咩罰款

半年內無任何渣打信用卡就有

咁有無得用資產申請

利申 喺屋企舖頭幫手 有錢俾不過無糧單

有無得打電話去問張卡cut左幾耐